[反送中] 希望各位珍惜生命，林鄭唔值得你為佢而死

今次呢件事可能會引發自殺效應
但我想奉勸各位珍惜生命各位
要留返有用之軀
同呢個垃圾政權對抗對底

真係好心痛 無晒心機
咁就有位大好青年過左身..
希望果位烈士RIP

林鄭月娥
你條柒婆不惜犧牲香港前途 換取自己既政治仕途
等你老母比天收

要求取消佢外國護照單野搞成點

Push

希望義士rip
希望其他人好好保重自己
因為抗爭未完 香港仍然需要大家繼續出力
更希望義士啲犧牲唔係白費
可以喚醒沉默嘅香港人 走出嚟一齊抗惡法
可以喚醒垃圾建制派嘅良知 唔好盲目支持政府

我無宗教信仰 但啱啱都祈左禱 如果真係有天堂 希望義士可以係天堂睇住 同我地一齊守護香港

心情沉重 Sorry for 1999

唉
大家冷靜